# Инструкция по совместной работе над проектом

Вот шаги для совместной работы над проектом GitLab, включая разветвление репозитория и отправку мерж-реквестов:

## Разветвление репозитория

1. Перейдите к проекту, который вы хотите разветвить.
2. Нажмите кнопку «Fork» (Разветвить), чтобы создать копию проекта в своем собственном пространстве имен.
3. В Project URL выберите личное пространство
4. Выберите видимость вашего форка
5. Теперь вы можете вносить изменения в разветвленный репозиторий, не затрагивая исходный проект.
6. Следите за актуальностью вашего форка и регулярно его обновляйье из главного репозитория.

## Отправка запросов на слияние

1. Перед созданием нового мерж-реквеста убедитесь, что в GitLab есть созданная ветка.
2. Создайте новый мерж-реквест, выбрав исходную и целевую ветки.
3. Добавьте заголовок и описание мерж-реквеста с объяснением сделанных вами изменений.
4. Назначьте запрос на слияние соответствующему человеку или команде для проверки.
5. После одобрения мерж-реквеста его можно объединить с целевой веткой.

Не забывайте открыто и эффективно общаться с членами вашей команды и используйте асинхронное общение в качестве отправной точки. Кроме того, важно убедиться, что люди, которых вы нанимаете, соответствуют ценностям вашей компании
